遣散費起mpf度扣 拎唔拎好

孤寒公司

拎
你唔拎每個月俾人食手續費都食哂你

一定拎

拎, 就算自己用黎買正股輸都心甘命抵, 好過俾人輸左佢

唔拎先on9喇弱智仔
咁簡單都要問問問

睇下連仔有冇另類睇法姐

點解咁多人話要拎
遺散費自己俾自己係咩玩法

係俾番你自己
點解唔拎
幾撚多人想拎番曬mpf

僱主每月供既mpf可以用作遺散費比返你
只係你要諗僱主部分變cash,定係留返入邊mpf

根據過往經驗，mpf食水好深，你買唔中某部分市場係可以接近0增長
例如你買左歐洲比重大既股票，應該10年如1日
mpf拎你收返黎既息交佢地既手續費，管理費

香港mpf市場=搵笨多
合埋眼自己買2800/買美股FAANG搵得仲多

你可以當MPF係新手村(65歲版)

拎咗自己管理啦

連登仔真係唔知個問題係邊
宜家係拎你自己D錢黎賠返比你 正常應該係要間公司賠比你
講左好多年應該取消強積金對沖 到宜家都做唔到

屌 你係咪閲讀障礙
我夠知唔應該啦屌
而家如果局住對沖應唔應該拎呀
佢硬要沖咁點呀？打柒佢呀？

係on9架啦
香港政府係都要咁保障僱主
剥削打工仔 有咩辦法
mpf真係香港毒瘤黎
益就益中介僱主 將奴隸制推到極致
多得香港政府唔少

其實我係咪都會拎
因為我供緊按竭 有高息戶口
加上老左 發達有咩用
玩都冇力 留比仔女? wfc